覺唔覺得林鄭好似叱雲柔

個表情皮笑肉不笑咁
個語氣又陰濕 , d死人尾音拉高
講野d奸妃style出哂黎

stupid ass bitch

佢個笑容假撚到 睇到689既影子